單位曾經拆牆再起返，按揭有無問題？

好少會入則做
除左過BD 仲要過消防
要搞好耐同好多手續

如果冇入則
銀行批按揭一般半新樓都唔會上去Check
但你做按揭要買火險
冇入則改動結構，出左事銀行/保險公司一定捉住你呢樣罰唔賠

有幾多樓嘅打拆會入則做？自己搵裝修佬扑完就算㗎啦

無入過則咪無人知, 依家起返間牆咪等於變返原則，原則仲會有咩問題

測量行如果要驗樓(Citibank做mortgage多數要), 佢地只會check幾分鐘, 影相, 只要d牆係齊度就得, 唔會check d牆係實心定空心 (如果拆過再整返又hea整), 不過你要小心本身度牆係唔係主力牆, 係gei話你裝修都要整返好, 因為結構會有問題..

如果係結構牆的話，其實敲兩敲就知有冇改過
石矢同磚嘅聲好大分別

無錯，前題上手改動過既只係普通間隔牆其實唔會有問題，因為如果距真係改佐主力牆而又無入則，咁你買之前真係要諗真D，因為有機會做唔到按揭，同埋你要還原結構牆唔知係咪要扎鐵落石屎

利申:唔識

好少人會改主力牆,改主力牆有D師傅直情唔做,費事有事要上身

穩陣既話買過第二間

如果無入則拆磚牆，又有無問題？

無
火險本來就係要燒到911咁先有得賠

樓豬對家寫落合約先難搞